[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(17)

悠二巴打整既 "砌機LIST" 、 "硬件一般知識"、"走線心得" 網

全新網站有埋悠二既硬件評測

搵砌機LIST同埋有普通問題都可以參考呢個網先，如果有特別要求再同其他巴打係度細執
而電腦硬件問題都可以集中係度問

如果想支持悠二巴.可以Like佢FB專頁

第一次開集中帖
有錯請見諒

有充足嘅資金嘅話，係咪ryzen 5 1600x 加個一體水冷點都好過ryzen5 1600。我見個個巴打/ching都係介紹1600多，好似冇咩人講1600x

多數唔買X，因為同一粒黎

聽日應該會係哩個list既1600/1700
想問快啲既ssd有咩推介

同埋高階風冷eg.D15 一定好過入門aio

同一粒

我諗住買kraken x62

1600x會比1600好超少少，大約多0.1-0.2ghz,直上1700 啦

H115i性能會好啲

出1700 我會揀升ssd

加多少少

Fps 起碼高5

我打機睇片為主，零剪片，要多兩個core好似對我冇乜用

咁你留返d錢升其他parts 喇

一於咁話，唔該哂

960evo nvme ssd

Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB
$830

哩隻係咪就係快啲既ssd

因為1600 升個x 比佢 係base 高d
超頻分別不大
一係你就升1700 多2個核同埋rgb版cooler打丁用

1600+ssd啦
960 evo

係
600P係抵玩既M.2 SSD
加多少少就960EVO

我上網睇左唔少review，有啲人話evo同pro用起上嚟比起其他m.2只係快少少，我諗緊好冇省500蚊買張wd m.2 ssd 512gb，留返啲錢買其他野，始終唔係無限budget

what is yr list now?

960 evo成千一蚊
我上面個隻600p ok嗎

ok呀

其實我都係用緊600p
冇錢升做960

就咁話啦
訓教先 聽日起行
多謝咁多位加小小既巴打幫忙

整合條list 出黎先

同堆 去到腦場企硬 唔好手軟
腦場班友鳩嫁

Ryzen5 1600x
Nzxt kraken x62(個人覺得靚過h115i)
Asus prime x370 pro
Msi gtx1070 gaming x 8g
Wd black m.2 ssd 512 go
G.skill trident z rgb F4-3000C15D-16GTZR
Corsair rm650x

唔好加喇 我開始有少少同情心

唔好變左出i5 7600

另外上個post有巴打推介去珍寶，我自己未去過旺電買料，想問信唔信得過，見佢好似真係咩都特別平

你係咪咁怕熱呀?
如果唔係 del 水冷 1600
升display 都得喎

Display其實我已經用緊 ，其他料先係嚟緊會買嘅野

轉b350 1700啦

總數5557
不過1600/1700之間到時會有決擇

落1600 上Rm550x modular psu

大家真係好想我出黎接客

其實勁牛有咩用
大家都係550w

模組化牛執線好D 靚仔d
但效能其實無咩點升

底板我再考慮吓。但講返粒cpu,如果我只係打機睇片,買粒1700返嚟係咪反而downgrade左,我見佢base clock得3GHz,1600x有3.6GHz(新手冇咩idea)

但可以買其他線番黎換

想砌部I5 機,gtx1050, 8g ram, 用ssd 120gb就得
本身唔太識,求指教

其實點解1700gaming果陣cpu uasge咁低
係咪因爲遊戲支援多核多thread未到班/呢幾年game既optimisation 主要係intel向？
過多段時間會唔會解決呢個問題？

i5 機 點解唔ryzen5 機

其實只要同level就得~

意思係達到效能有呢個level

係
要隻game支援多核其實唔係講咁易
對programmer黎講絕對唔係一件易做既事
所以core hz高反而仲易令到多d game上到高效

筆直?

4000有無可能做到?
唔要DVD ROM同 MON

當佢$5000唔包windows囉

最初期預計.聽日下午前

Yujihw可以重開

sorry of all

令到各位冇得睇網站兩三日

呢兩日已潛水.努力搞緊

為左補償.Yujihw重開.會有一篇最新既評測俾各位睇

WINDOWS唔洗,我本身買左

測乜

1600X升1700 +500
cut Nzxt kraken x62 -1500
x370 轉b350 -500
可以揀升多級display
又可以揀進化ssd+換個模組牛+d15風冷?

佢淨打機用1600x都合理

洗唔洗hdd, case?

睇下係咪真係咁想要水冷
轉d15 都慳到800$左右

用ssd 110就夠,要case同牛
thank you

110 計好曬你要放咩?

你淨係要ssd? 有舊hdd定點

你貪靚定係乜 gskill rgb 屬最貴果種ram 黎

多謝咁多位嘅意見,我會好好考慮吓 ,不過display冇得升級,因為前排張660壞左,所以我已經買左1070

舊機6，7年前啦
用返舊hdd算，另外仲有nas

120先岩，基本上我無乜野要長放

老實講,kraken同埋g skill rgb都係貪靚,是咪不智

如無意外.聽日就會知

你唔厭二手我咪放對 corsair dominator 3000 cl15 比你1100$ 我都係因為換左gskill rgb

有錢就無問題
水冷換d15 平800$
ram又平幾百

Aio會壞水泵
風冷得舊鐵 最多壞風扇

xigmatek 隻機箱好似好靚

轉define c 轉1700
j佢個cpu fan

好糾結 ,kraken x62又好鬼靚,但風冷又好多好評

當你部機係最高階我覺得用錢追下視覺ok

中階就不了

窮撚冇人權

佢就係唔想轉1700
因為低頻咗 對打機幫助唔大

機箱RGB風扇係咪通常都用NZXT/賊船?

仲有冇其他平靚正選擇

X62係好鬼靚，但係1600X就算了
踏實啲換1700啦
升完CPU過幾個月先再諗下換唔換埋隻X62

唔係既，我覺得唔值姐 ，你想要不如上3200 CL16啦價錢一樣

你上粒u 同display 仲實際

果然上嚟傾兩傾真係好有用,自己一個喺屋企諗到頭都爆

Tt nzxt corsair

淘寶買nzxt aer rgb 140 x2 HUE+ 係咪無伏？

點解平過正價咁撚多

你自己都識講 淘寶

平多過一半啵

咁h115i 同 kraken x62 比呢？
過幾日幫fd 執料

x62
成套nzxt rgb

其實性能好似差無幾 嗰幾百蚊真係買佢個鏡面effect黎j

講緊個aio 效能呀唔想個樣

H115 我用緊就知 x62 係點

咁幫fd 整個試下先 一陣毒埋自己

一定中毒
太好J

忍到暑假先

我買嗰陣都有google做下功課
好似話個pump靜d 同埋就係嗰個毒死人嘅彩虹黑洞effect
冷卻方面d人好似話差唔多

講起風冷,有冇人喺香港見過msi core frozr l。頭先同咁多位傾完決定唔買x62,但我又真係好在意外觀(我知NH-D15係好野,但個樣對我嚟講真係... )

470 570 1060 點揀好

加少少 580

How much budget

noctua既野一向外觀一般 但性能絕對係一流

性能係好 把扇就麻麻

full load 輸D15成條街，算啦好嗎

想慳電D

千五內 最理想係買張zotac 5年保以後唔洗煩

1060囉

差得幾多，又唔係挖礦

115i 個pump 就算performance mode 都聽唔出有幾嘈 你打排扇個到都蓋過哂啦

Corsair水冷跟嘅風扇造工愈來愈差，隻扇見到都唔開胃

各位有無4500-5000 打機list推介

利申：傻仔

從來都無用送果啲風扇

其實我主要剪下D 1080p片
現有hdd,dvd-ROM,MON,KB同MICS留返

求CPU,RAM,底板,DISPLAY卡,SSD 120GB, CASE,牛就夠

最小同等LEVEL>I5,GTX1050
如果4K搞掂就最好

隻扇真係廢到閪咁 焗鳩你換 換咗兩隻a14即刻舒服哂

如果我係香港我會接呢個job

七月中grad 月尾先返到香港
搵第二位巴打幫手啦

連唔連window? 可以差好遠

tg：gao_mo

呢排得閒 唔收你錢了 請我食餐老麥就得

請問我部機點upgrade好
budget 5000-6000 打機用
Intel 4 Cores 4 Threads Core i5-4460 Haswell Refresh
Gigabyte GA-B85M-Gaming 3
Klevv DDR3 8GB Value Series 1600Mhz CL9
WD Blue 1TB SATA3 6gb/s /64MB HDD
ADATA 256GB SATA3 SSD
Gigabyte AMD R9 380 Windforce OC, 2GB GDDR5
Cooler Master GX450/450W ATX
Antec GX500 ATX Case

我諗一換應該要換晒CPU RAM 底版 顥示卡 如果要用電腦打forza horizon 3順d..1080p 要out幾多budge

係

8g ram 邊隻好呀咁？

最近打打下FIFA成日自動重新開機
想問下係邊到有可能出錯？
我開個HWMonitor睇住，cpu同graphic card溫度都正常，RAM用緊兩條4GB，disk space都好足夠

撘單問
E8400 古董機配GT1030 有冇得諗
最近display 壞左，但部機平時攞來玩lol同wow

GT1030性能唔係超越HD 630好多

而家用緊乜CPU同埋Motherboard?

好似有750ti 8成

你鍾意嘅話，都得嘅
嚟緊會唔會有機會換Ryzen?

因為budget 問題應該會揀 ryzen5 1400
Motherboard 用msi 350m (係咪大伏？)
咁ram 要點配？

1400 1600天同地比

1400 1600 差果400蚊
但效能勁好多

用緊amd945 但好似壞左ram想出新機 整想食次煙 但又見到ryzen好爭氣咁
想問下依家打機ryzen遊戲優化成點

等多一兩個月啦
不過出定機先都可以

諗緊 等多兩個月等佢減價入手 7700/1700
你地散熱用咩 見到coolmaster 新出左隻air4 同212有冇好大分別

仲諗住幫手
你接左就算啦

1700 用stock cooler都無問題
要換就換d15

佢地就推d15既 noctua性能唔洗質疑

同佢造爛市喇

咁要配咩老母版/ram? Matx tower, 低budget

算啦 又唔係等住果少少黎開飯

有時唔係話質疑貓頭鷹，但係佢真係太大同埋隻配色
成部機都RGB,但佢又掂住張display , 又遮住全部ram
半塊底板都睇唔到
我都係熱啲同省下錢用CM hyper 212 turbo

jj插沙急速救命
r5 1600配ga ab350m gaming
而家想買個隻g.skill ram冇貨
有咩ran推介

你本來買邊款?

我唔想要2400mhz個啲
有咩3000mhz個啲推介

哩條

corsair / Galax 囉

聽人講賊船oc到2133

急唔黎 ，一係你學我買左2條2400用住先，等翻貨再入高Hz

2133 就唔洗超既
我牙石版 海賊ram 穩2933
Giga唔知

對住個QVL 問會唔會好D

賊船16G 3200有燈
一千蚊有找
唔知佢標錯價定點

果隻係940?

940係3000

賊船dddr4 3200個張好冇

買囉
拎貨果時
係上底板 support 個page 對番QVL 有冇

記憶體支援列表

最高2666mhz個啲

冇支援3000mhz個啲

唔係得2400咋咩 CORSAIR果堆

冇係因為要自己入bios overclock ram
我牙石係咁
都係果句Giga唔清楚

你張卡咩名啊 開名未

板？
ASUS b350 plus
Vengeance led 3000mhz

M係細板來 你確定要細板？

1700 stock cooler算喇
都幾好睇

冇ga中板 轉左asus b350-a

新手問題

ASUS Prime X370-Pro

MSI X370 Gaming Pro Carbon

唔係都係10相供電咩？

個屎色俾人屌左好耐啦
不過已經出左industrial既黑色版同redux既灰色版

蒙頭入閘 會唔會開唔到機

ram 邊隻

Corsair Vengeance LED？

賊船vengeance led 3200mhz版

印象中 asus b350m a
qvl 有vengeance led

想問吓你塊板BIOS咩版本？
同埋條RAM係咪Ver 4.31 (姐係用Samsung IC)？

幫你睇左asus list 冇 3200

GALAXY HOF4CALCS3600K17LD162C 16G(8G*2

CORSAIR CMK16GX4M2B3600C18 16GB(2*8GB)

G.SKILL F4-4133C19D-16GTZKW

得呢3條行到3200
俾左錢未

冇記錯 ASUS prime b350 plus 有支援vengeance led 3000mhz

係有呀 3000
但3200 就冇

BIOS 最新
ram ver 要點睇 唔想拆機

咁買935果隻咪得 唔洗999

RAM背面有寫Ver

唔知加多少少兄 俾左錢未
我諗佢加下加下加上癮

QVL我搵唔到有嘅...

係咪CMU32GX4M2C3000C15？

using this CMU16GX4M2C3000C15

條ram係哩條
底板係asus b350m-a
有冇巴打幫我睇睇
錢就比左 車都上埋

明明就係月台

係咪加小小加出事

呢隻無 3000mhz c15就有

張相岩岩影 覆個陣上左車了

有人試過MSI X370 老母板
可以用賊船32G KIT LED [ 3200 @ 1.35V ]
不過要CL18
重點係條RAM個Ver係4.31 (即好大機會係用Samsung B-Die)
而QVL係冇話support呢條RAM

搏既咪番去試
唔搏咪番轉頭
實換俾你

CL15？

換唔換好啊
利申美孚站

我個條係cmu16gx4m2c3200c16

Ver 5.3

ver5.39

等睇用後感

重點係run唔run到

有冇check過係咪用samsung ic (AIDA64同HWINFO都可以睇到)

買完返黎仲要花左舊錢換扇咁total咪仲貴過個x62

唔會著唔到機 係睇下上唔上了2933 / 3200姐

我嗰條都係5.3
其實唔使驚 慢慢等 遲早都會上到

Ver 5.3 一上機就長行2933 到而家

想知5.XX 有冇可能都係會用samsung ic

p.s. 我嗰條ram係5.3x

我條ram係咪姐係三叔ic

SK

holland pk 咁濛

超頻潛力 =

真係冇良心，上到3000都仲用SK IC

咪又係上到2933

上到tested frequency就得啦

2933之後就難講

求解

買條3000上得返2933就算啦
你嗰條2666想上3200？

我嗰條連上2666 都要加壓同CL

所以咁憎SK IC

corsair ram version and ic relationship

睇過review 同forum 見到ddr4 同ddr 3 暫時係一樣

I3 6100+ h110老母板 升級既話

上i7 7700定轉ryzen 1600好？

如果用samsung ic嘅話2666確係有可能上到3200 (CL16, 1.35V)

答案只得一個

in AMD

we trust

有冇高手解答吓

我條ram都係CMU16GX4M2C3000C15
新手想問如果上2933塊板會唔會無咁長壽之類？
板係asus b350m-a

新手一問
有冇巴打知道點解我新買個機箱既前置MIC位同AUDIO位都插唔入??
攞電筒照下,見到好似有舊鐵頂住咁...究竟係封左定點
用緊Sharkoon BW9000-W...Thx

Corsair dominator 3000 cl15 8*2有無人要呀 $1100

Ver 4.24

1.37 上3200 cl15, 1.38 3400 cl16

我想問我部電腦都3，4機齡 顯示卡先5xx 想插番張1050ti 抵唔抵屌？ 部腦好似i5

都唔知插落ryzen板到仲超唔超到咁高

想知win10換板係咪唔洗重裝？

同我條klevv 2133mhz ddr4 用落r5 1600到會唔會太慢？

ASUS Prime X370-Pro
係6+4相, 個4相SOC 係由2相double 出黎

MSI X370 Gaming Pro Carbon
係8+2相, 個8相VCORE 係由4相double 出黎

慢就唔會 但始終高頻真係快啲 但你話體唔體驗到 開photoshop嗰啲會快少少

win10換板唔駛 但要入多次code 如果1073版windows key跟acc就唔駛入key

做乜鬼傾緊skype會睇唔到youtube?

唔該哂巴打

最後唸住買多條8gb ram,係咪都買返klevv好？

如果砌部文書機 平時youtube睇下片

咁樣夠唔夠？

window box set 出旺角珍X買

唔該巴打 另外想問下駛唔駛再加風扇散熱？
新手砌機咩都唔識

用緊corsair ddr4 2666, 換3000 DDR4有無需要?

文書機用番原裝散熱已經夠

屋企個router放係間房，係廁所就成日收唔到
如果想買個wifi放大器有乜推介？唔該哂

無

終於搵幫手砌完部機 開機入bios cpu溫度43 算唔算高

除非CL都有下降

岩岩開機入番舊hhd個win7隻mouse同keyboard唔識旭 仲有入bios見唔到我隻ssd

而家d新版聽人講好似用win7既話唔知要搞d咩野
keyboard/mouse好似話淨係用到是但一樣

我兩樣都用唔到
仲有我而家去緊個fd到拎win10手指
今日下就本身條ram冇貨 蒙頭入閘撞正悠二推既ram

岩架喇升win10唔洗煩

我有預感裝完win10所有問題都會解決

最後1600定1700

求救
有冇巴打知咩事？
我主機開到機 聽到入windows既聲
Keyboard 禁到cap lock既制
但係個mon就no signal detected 跟住黑屏 但有著燈
我想問係條mon線壞定個mon壞左？

帶冇高人有啲意見 起碼玩playersunknow 最低畫質都唔卡

換晒成部佢

插onboard display定display card?

我都想知
有無最終list?
睇下加多少少最後變左幾多

Display card

入唔到windows，轉圈圈之後就冇反應，Mon lost signal，入唔到login screen

試過抆ram重插，remove display 插on board，都唔得
會係咩問題？

想問下有咩機箱抵屌？ 500樓下

另外amd r5 1600 95w同65w 有咩分別同埋邊隻好

sharkoon bw9000

冇咁多畢直阿清 1050ti伏唔伏既先

加多少少 define c

最終list冇上1700
r5 1600
ausu b350m-a(ga個塊冇中板買 ）
賊船vengeance led 3200mhz ram（原本條ran冇貨 蒙頭入閘買哩條 ）
antec 550w個隻牛
600p 個隻ssd

等睇ram oc到幾多 可能抄你

用1700 唔超U唔超RAM 貪佢多核
我見TDP都係65W
450W火牛O唔OK?
neo eco II 黎
顯示卡用大約570咁既性能

有冇人用過xfx既display card 評價如何?

如果我本身上1700 ga板又有貨 我個list悠二一樣

剛剛死左機

求8k list

3000 to 6000

成功加多少少

有咩要求乜柒都唔講
有無windows
有無舊硬件用到
用黎做乜

Sor 無左好L多嘢個人亂哂

我主要用黎打機，mmorpg fps 個啲

夠啦

巴打回錯人
1050ti唔算伏既 不過加多少少上1060好d

有window 10 only 其他我想全新

上次係度問完比人無視左 真心希望巴打們幫一幫忙
我張rx480 gaming x最近好似神神地
明明wattmen個最高溫度同電源已經拉到最高
但係一到69度就即刻降頻降到~63度 疾一疾咁
到底係張卡壞左定setting出左問題?自從張卡更新完17.5.1就次次開機都彈due to error the wattman還原左something like that

巴打幫幫手

其實上1060 3g點解唔用470 4g?

define r5 定phanteks eclipseV

define s/c

Intel® Core™ Kabylake i5-7400 3GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
ASUS PRIME B250M-A MATX
Gigabyte GeForce® GTX 1050 OC 2GB GDDR5
G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram
Corsair VS Series™ VS550 80Plus 550W PSU
Kingston SSDNow UV400 120GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
AeroCool Corporate Series CS 102 M.ATXIII SSD

TOTAL 4500左右

可以有咩執?只要效能差唔多就得

淘寶有無psu cover賣？

本來想買ryzen5 1600x, 但又上加多少少上1700, 上到1700又想加多少少上1700X , 1700X對打機直播睇片嚟講係咪有啲多餘

幫個fd淘左套aer+ 上機真係好撚好j 睇落唔似係A貨
自己嗰套就仲係天津 起碼兩日先拎到

有 但加個psu cover燈罩咪盞令到部機熱d

1600x 不如 降到1600 or 買1700
1600x 又無連fan 其實都要比多幾百買fan
咁真係不如1700

歡迎加入加多少少系列

我見有人放塊板係display card上面
有咩用?

咁如果我夠錢買1700x加個fan呢?同1700差幾遠

都唔係加多少少
1600x都要$18xx 我當fan買d15 大概$600
加埋真係夠買1700有突
除非個fan買平野姐

我想問用ez update更新bios會唔會有啲咩風險？

1700 base 3ghz boost 3.7ghz
1700x base 3.4ghz boost 3.8ghz
真係差好少
買個1700 stock fan個級數fan 都最少300$啦
2者差價500$
咁不如你呢800$用黎升級其他野?

點會

我都淘左
等緊運黎 好心急

初頭見上個post d巴打話平左半搞到有d淆淆地
今朝幫個fd上機睇過d qc都唔似係a貨 晏晝就扑鎚買返套先

有無圖睇下

自推

jj插沙求救 砌完機搵唔到ssd裝win10

搵人救下我

rvz02 expansion card 330mm x 121mm

係咪即係塞得落市面上一般既graphics card？

推到全連登大神入黎救我

話說我今日買左 Asrock x370 fatal1ity k4
個IO shield 係HDMI 同 USB3.1 個兩個倒勾係插去邊
JJ插沙求巴打教路

唔係插架
係要你裝板果斜入挑起佢

同埋係咪唔駛裝銅柱
我裝左銅柱斜入極都卡住左

銅柱一定要裝
你試多幾個角度

thx巴打
聽日再試下先

有冇人知道如果係正都買左隻ssd安win個陣又搵唔到ssd
我可唔可以走去換過其他ssd 或者fake佢話隻ssd壞之類換過

唔會搵唔到架wo

試下

同埋淨係插果隻新既ssd
其他hdd/ssd唔好插落部機到住先

無人理，想執部剪簡單片用
4-5000,唔洗mon同windows
有咩推介
thank you

我試左好多方法都唔得
望已絕
有冇巴打試過拎件去換新件 用咩方法成功
其實我岩岩搽散熱膏係有整到小小落張ssd到 不過真係好少同埋我用牙刷刷走左

無掛 ，我次次up down bios 都用佢

兩者價錢如何？ 性能差好遠？

牙刷
係個插口位度?

冇 部機係fd嘅所以冇影
等自己嗰set送到再影

你用左我上面個方法未先
定係你d sata未插咋

有冇1155 socket 板推薦？
冇打算換機純粹想 trouble shooting
想整番舊愛

TB 半價?

我個張係mlc 應該唔關插線事

關鍵字係咩野
搵極都搵唔到

正價既半價至1/3左右

550穩陣

聯力 PC O11 點睇

砌完新機 CPU內顯個benchmark高過張舊顯卡少少
想問下仲有冇插舊顯卡既必要

我想問ryzen 7 1700 所謂嘅 base 3ghz boost 3.7ghz係要改電壓超頻上3.7定係佢有需要就會自動上,對超頻完全冇idea亦都唔打算超

唔該巴打 推一推先

成個魚缸咁

型
但太大部

我想換個 睇唔到hdd ssd 既箱

Link

想請問悠二爸打嘅8k-9k 打機list 會唔會支援到cod 之類嘅fps? (希望有high quality)

淘寶就咁搵就有
間間個價都一樣

放係display塊板

係正版黎 不過買俾中國市場先特別平 我估

想知道玩呢種自組水冷
最低要幾多筆直先會勁過頂級風冷/一體水冷

有點J了

明明強國人消費力咁撚高

淨低d位 收埋個飛機杯入去

diu 898 用成個CASE用12CM既

佢郁部機個陣感覺好脆弱

唔覺得塊野有實際用途喎
似係為左個theme而落

第一眼睇以為係防張卡自己拗彎既板

佢好似連堆GPU一齊做水冷
可能係gpu block既背板掛
的確係有d會過埋背去做cooling
不過好少同埋唔算好必要

搖既喂

避震

防地震or床震咩...
部野咁高好心佢鋼水厚d喇
不過可能佢怕重掛
唔知有無咩test
但真係好似郁勁多少少就會buckling咁

咁既鋼水但賣成$229 USD

budget 1k5

I5 6600
用緊750

換1060 6GB 定 570好
N卡好似出新會趺價

靚咩?

想問下咁多位巴打 打機既話係咪淨係換顯卡夠 部機砌左一年左右 想upgrade下 換水冷又抵唔抵
利申 電腦白痴

咩CPU先

顯示卡
水冷一定唔抵
同價風冷>>>同價水冷
頂級水冷>>>頂級風冷

依家出ryzen list係咪裝widows前要升級個bios先
咁我係咪買定2隻手指先好d

btw,搵到條片 超級詳細砌機教學

用緊 GA-Z270X-Gaming K5 老母板
BIOS 係 f3 , 但好似已經出到 f6 同 f7 beta , 想問下有無升級嘅需要？
有信心自己升級但係未知用緊個版本或者新個個版本有無伏，新機落地三日，所以想問清楚先搞。

我都想知
利申 7700k

幾企理 試正 但搖搖下

敗家之眼既卡真係好撚好J

啫係砌任何Ryzen都要喺其他電腦DL咗最新BIOS落另一隻USB先？

我都唔知
裝左windows先再更新得唔得?

嘿嗨巴打
我自己就用緊F5 (F6)

你不如唔好升住等之後test card個時睇下BIOS Ver有無影響

可以既
不過頭一轉OC唔到RAM之類囉
對裝windows黎講唔大影響

到時更新直接上網down完入手指
再入bios好似條片咁更新就ok

入到windows既話唔一定要用USB update BIOS
好似MSI咁有software幫你down+install

巴打 跟住你個砌機list
有冇可能$7500就玩到黑色沙漠全開？

1060性能強少少 但係3gb vram打大作有機會唔夠用

少ram唔夠用既問題係會開唔到隻game定會卡畫面？

會fps drop

問埋 msi 同 ausu 既1060 6g 分別大唔大 捨棄570要6g值唔值

巴打
我想問我以下個list 有冇問題
ryzen 1600
asus a320m-k
1050ti 2gb
geil evo forza 8Gb DDR4 2400
想問有冇推介火牛同256GB SSD 推介
budget under 5k
thank you

唔大

可以既話買4GB唔好買2GB
火牛就Antec NeoEcoII 450W
SSD如果係M.2既話 平就intel 600p
2.5"SSD既話 Crucial MX300 275GB唔錯

我第一次自己換件 我想問睇顯示卡岩唔岩係咪淨係睇佢對唔對機箱？

都係打算加多少少畢直 換張RX580 8gb好似好啲

加多少少先係應有嘅砌機態度
用緊咩火牛?
580唔會太長 正常機箱都放得落
驚就度一度先

ryzen 新bios RAM 原裝3200mhz 鬼佬test 食到3200 可以超上4000

有冇link睇下
想知佢用咩parts

另外係巴哈睇到 好撚驚人 雖然唔知真定假
[img]
2017/05/22/065743_a9901ce3cee7dd47c65f15faf496d13b.jpg[/img]

ASUS C6H 1006 Beta BIOS，開放3200+ DDR4 頻率

更新了AGESA 1.0.0.6，
很多人測試後RAM頻率都有提升 。

開放了3200MHz以上的頻率選項 ，
縮短了開機時間，
其他主板用戶坐等更新 。

新的RAM倍頻：3066/3333/3466/3600/3733/3866/4000

琴晚開gta黎玩 都會lag

I5

諗住換顯卡同cpu,正唔正路

正路
但換得cpu=換埋老母版同ram=砌過部冇分別

Why?

一開頭出雪地果到行3,4步就會lag一下唔知咩事

想問下Display card 570 揀邊隻牌子最好？

不如你貼條spec 俾我地睇好過

噢！原來你都有係到，今晚我就會試架喇
Btw, 無其他人用giga老母板？
我仲想問埋張display 嘅 bios 架

唔好意思想問下顯卡問題
我本身用緊張舊A卡 (HD7800 series 個時都過千蚊)
呢排買左144hz mon番黎，點解set, 重裝driver, 試用唔同既dp線 (dvi)都無60hz以上既option比我揀
我google左勁耐 A仔又無spec睇唔到究竟support 144hz or not.... 求求各位巴絲打救 係咪要換顯卡先得

顯示卡 唔該
正路 換cpu 要對返底板個socket
通常舊機換cpu 好多時要換埋底板 同ram
換display 要睇下火牛夠唔夠力

試下用hdmi線?

睇下個mon支援邊個port144hz 先

又係我上黎問野
個主機板CPU供電要8 Pin
我用緊既火牛 CM V550得一個 12V 4+4Pin 仲要得其中一個4Pin插到入去
咁我宜家係咪應該去鴨寮街買 8 Pin 火牛線
同埋有無邊間鋪推介 第一次去買火牛線唔識窿路

應該係有個小卡位，兩個4pin拍埋左一齊先塞入個插頭到

你兩個4+4咪變8 唔會有個插唔入架WO

CPU pin 依加應該都無乜火牛會唔齊/唔啱

好似係睇顯示卡個DP係咩version eg. DP 1.2, DP 1.1 etc
之後再查返佢support到幾多Hz

有冇巴打知幾時有am4細板

佢係咁樣 淨係插到右邊個4 Pin

依加giga 既卡 V2 ver好似仲係beta

垃圾生物星

正常佢條cpu電線應該係4+4
你將佢拍埋一齊就入到

我上官網睇都睇唔到佢另一邊係咪同一個PATTERN WO

我手上條線真係有一個4Pin係Pattern一樣
有相為證

琴日街均成個場先得一間有asus b350 plus 煙條打壓

照插入唔到？

有冇人幫我小弟

搬個ROUTER去廁所

Sor 原來照插就得
我見到唔同形狀就唔夠彊蠻力插
thx巴打們

原本部腦四年前砌，尋晚死左，想砌部全新，求指教

ssd要256 gb咪得
慳番d錢加埋佢上1080啦唔差在

隻牛轉antec neo-eco II 550w 好似好d

底板要用z270先可以超頻同行高頻ram

想知有冇人試過oc ram 上 2933以上會將電壓較auto，個bios係咪識自己較到最穩定同最適合條ram嘅電壓嚟行？同埋auto嘅話通常會set到幾高？

有冇asus b350m-a底板既巴打可以教我點樣update bios
jj插沙

上佢官網DOWN個CAP FILE入手指
之後插撚住隻手指開機->入BIOS->ADVANCED 唔知乜春-> TOOL->應該有個option係乜鳩ez flash咁既野
再揀番隻手指既cap file=update

利申 琴日先update完

auto唔係條ram想要幾多就比幾多咩?

BTW跟返官網set最高多數無死

btw有冇router撚
屋企行緊100mbps 要隻穿牆勁行得晒既有冇實姐唇

有冇邊隻ssd係asus b350m a板可以一插就可以係bios搵到 我唔想再左搞右搞
電腦百痴真係好慘

人在黃金卡關中

唔係隻隻都得嫁咩

琴日先出完
今日又想加多少少

哩個list有邊隻2xx gb既ssd推介

巴打 500w牛 有咩推薦 唔好太貴中價

加少少已經唔係問題
問題係work唔work

咩呀你搵第部腦down左個bios update file先啦

係m.2 塊老母版認唔到你dum其他m.2 ssd落去都係一樣架啦

antec neo eco2

其實巴打係咪一開頭都搵唔到ssd 更新左就搵到
仲有我部腦已經係hhd裝左windows10 應該唔洗搵第二部腦幫手掛

我果個唔係m.2 所以唔知
但之後試過入到windows show唔到隻ssd出黎

諗諗下番屋企再搞搞佢唔得先再買過隻好似好啲
反正我岩岩發現正都原來係我屋企附近開左分店

巴打bios版本係咩？我之前0502都認到喎
利申同你一樣板同ssd

唔通真係底板插口壞
想知有咩方法可測試個插口有冇事

插一隻肯定work既ssd落去試

你係一入bios冇搞其他野就認到

岩岩啲師傅用過我隻ssd話冇壞 佢個bios認到

係呀

正都天水圍鋪貴D

容許我用個emoji形容我當下既心情
🤦🏼‍♂️

個小小錢由他啦
反正我都由3000buget玩到成5000

你唔問下師傅使唔使改bios setting 先認到？

樓上有巴打同我同板同ssd一入就認到

記得你話會拿埋底板去

番緊屋企再戰360回合
到時麻煩各巴打幫下我哩個柒頭

我個fd有叫我咁做
但係我拎底板去要拆晒我琴日砌左成兩三個鐘既心血

雖然都係個fd幫我砌多

咁如果真係壞m.2 slot唔通唔理佢咩

我最頹廢個陣有諗過買傳統ssd

咁鬼懶你點解唔俾錢叫人幫你砌埋
都係加多小小姐

因為我個陣打算用舊機箱
所以唯有自己砌
唔係既話我諗我應該要拆晒舊機啲野再拎舊機箱佢先會幫我砌

都叫你拎埋塊板去

都係拆個底板出黎姐

其實我已經知錯
以後加少少比人砌

扮咩, 6000

自己落手落腳砌先有親生仔既感覺

係囉
拎埋個板去最直接

yes,買埋define c 就好似生個貴族咁

不要再說了

諗真最後4800

我條RAM係CMU16GX4M2C3000C15, 塊板係asus b350m-a
我想問用docp長行2933,會唔會話令硬件無咁長壽?我對呢方面0知識

當日T記送左部機嚟我第一時間就係成部重新砌過曬再走線
唉屌舊年砌完一個月又出mini c又出600p,睇到我頭都痕埋

親手砌親自走線先有成功感

仲有5分鐘我就到屋企
我要進行我既任務
行動代號：600p尋找他鄉的故事

600p 出世
第2日夭折死左

用擦膠擦下金手指，睇下m2針腳有冇灣

見唔到600p uefi個個係手指

版本係0604

CSM -> disable 試下

咁樣
之後係咪save再入bios

想睇下 進階 果頁

enable 再入

Boot option 2開咗佢

開左 係隻手指

想睇下機板，插哂電源未

裝windows先

影得好屎

cpu 左上果個有冇插？

幫唔到你了，巴打
你拿去埋mb 同ssd 去正都試下
我諗你帶埋正單去你附近的正都，都會幫你睇下的

我都打算咁做 冇咩理由個個一入bios就見到ssd 係我見唔到

整走隻hdd先
點解裝左認唔到

我係因為係bios搵唔到ssd
夾硬裝係hhd到先
到而家我都係從來冇見過我隻600p出現係人間

我有fd想砌部新腦玩Oculus rift,1070夠唔夠做

用oculus rift 玩咩先

你帶過去搵人搞算啦

壞左2年電腦
準備砌電腦, FOR PS4/SWITCH/PC 打機直播(希望1080P, 60FPS)
打算2/3年都唔會再砌
本人只係識少少入門野, 太DETAIL既唔太識, 有幾個問題想問
見到1萬蚊張LIST

CPU MD Ryzen 7 1700 YD1700BBAEBOX 8 Cores/16 Threads, 3.7GHz,20MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler

Motherboard GIGABYTE 技嘉 GA-AB350-GAMING 3 B350,DDR4, AM4 Socket, USB3.1 Type A, ATX M/B
>以性價比考慮想問可唔可以轉用X370? 如是，邊隻既X370?

RAM Corsair Vengeance LED CMU16GX4M2C3200C16 DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB)

Display Card GIGABYTE技嘉 GeForce GTX1070 WINDFORCE GV-N1070WF2OC-8GD 雙風扇顯示卡
>咁多隻GIGABYTE 1070有咩唔同?想轉1070 Xtreme Gaming 8G, 有3個風扇

HDD WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
>升做2TB的話會有咩選擇?

SSD Samsung 960 EVO M.2 2280 MZ-V6E250 250GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.2 SSD 固態硬碟
>SSD, 優點係快? 用黎裝OS?

PSU ANTEC NE550C-BR NeoEco2 550W 80Plus Bronze 火牛
>如果轉左X370/2TB HDD, 550W夠唔夠力?

Case Sharkoon 擎天者 BW9000-W USB3.0 Tower Case
>打算轉Corsair 570X / 460X, 配一體式水冷Nzxt Kraken X62, 以上安裝上會唔會有咩問題? 怕TOP FUN會撞到RAM個位之類 / GPU長度

比較多問題，唔好意思，請指教

咁我直上1080ti算定點 宜家960 cpu i54460

i5就算啦 配960繼續用，之後先一砲過封頂

有壞咪拎去換，驚乜

買條行到2933嘅ram返嚟唔行足買嚟托

不過你水冷160美金 case 又180美金
唔知香港賣幾多
呢到都差唔多3000

我覺得唔洗一開始就落水冷

佢個case落完水冷唔用rgb fan 又唔會好睇....
所以又買多幾把fan

#加多少少

換個define c 低調高貴
用stock cooler 慳2000
升多級顯示卡

THANKS YOU!

其實ram2666同3200差幾遠,因為我盡可能唔想超頻,好似又要改電壓咁我完全唔識

我有諗過RGB RAM, RGA FAN

define c 咩黎?
升1080?

define c係機箱黎

你講得啱

x52 275mm 你都係放唔落...
少過240mm

我想行2933都冇得行

屌佢老味 成部機搬去正都天水圍分店檢查 比佢收左成200蚊 轉個撚頭佢打黎話係塊板壞
因為佢個邊冇隻板 最快都要星期三先可以搞到比我
有咩方法可以加快進度
同佢講我自己拎出去換

有充足點解唔上1800

家門不幸啊 600p一心想搵番老母asus
最後發現原來老母ausu一早死撚左

1600同1600x其實同一粒黎
只係本身超定俾你 同1600x好超少少

咁1600係咪本身都超定左??

1700同1700x都係同一粒?

是

咁仲有無收你200$

如果你係用緊賊船LPX 2666嘅話，就算把啦，穩行到2666、CL16、1.2v已經執到啦，上2933都未必穩行（至少要CL18、1.37v），3200簡直係發夢（除非用samsung b-die ic就有機會低電壓超到上去）

巴打可唔可以教我超
有咩步驟

求教
想買SSD (512gb) + HDD (2TB)
Budget total $2k 得唔得??
有咩推介

睇說明書，BIOS嗰part

有啊 如果我自己拆塊板走去深水埗維修部比佢check就應該唔洗

如果我一早咁做而家應該又要自己係屋企玩砌機遊戲
不過就可以早啲享受新機樂趣

自己砌先好玩

屌 用都無得用
橙

有錢就身痕

砌女？不了
以後食二手閪算
自己砌一陣爛件又要自己左check右check搞一輪
有時仲要搞完都唔知答案

超ram 有咩用

就好似我今次咁
初頭以為自己唔識搞
之後懷疑ssd壞
再之後ssd無壞就以為自己on9唔識整
到最後原來係老母板個插口壞

咁升曬佢

自己砌機真係有種莫名嘅成功感
特別係第一次

咁點解我既第一次會有咁大失落感架

呢個係塊板買返黎qc出問題姐....我都試過買返新板返黎壞ram槽

你依家愈困難重
完成後成功感愈大

換完散熱膏仲熱過之前

係咪加得太多

我想問 我插左張新既顯示卡 係咪要裝驅動程式？

之前睇過測試
過多無咩問題
反而係唔好過少

或者我遲下都係會試下再砌既
不過都起碼幾年後
等我過多排自己砌顯示卡拎下成功感先

好似少咗d咁喎 係咪未扣好個hs

有咩白色case擺到DVD writer又靚仔

我會自己查一層薄既係CPU面，又唔係成日拎開散熱器，好過唔知夠唔夠

我屌 劇情真係峰迴路轉
600p老母asus仲在生
岩岩正都分店打黎話整好左 幫我換左塊板
明明佢話冇貨係到架 到底會唔會發生左啲換件黑幕

第一次就比左而家部define c
第一次既一體水都係埋到

想砌新機

平價Matx機箱有咩推介？
Cosair carbide 88r點睇？ 貪佢靚仔

4邊都扭實左

佢地話原來有塊展覽品係到
好開心 番屋企裝埋windows有機打啦

Display card 如果要570 買msi定藍寶石好？

RX580 開唔到個gaming app 有冇人知點搞
利申win7

留名跟進

ryzen 效能同 ram mhz 直接掛勾

CCX 架構...

同問

搞掂左,原來真係少得濟

FD用呢塊版

DISPLAY卡用緊550TI
岩岩去買左張1050TI
一裝完就STUCK係BOOT LOOP,入唔到WINDOWS
關唔關BIOS太舊事

想問下 遲下會唔會3200mhz ram
唔洗超都可以3200
唔識超

咪姐係比個display你

display會點架 唔會柒好多掛
不過點都好 母子團聚

展覽品都要 係我就屌到佢化
重要俾200佢

岩呀
n手閪都不如

提提你記得用uefi mode裝windows

會唔會係咁
想問點解咁多個磁碟1
我可唔可以刪淨1tb果個

我580用msi覺得唔錯

唔記得比圖

FF

我見佢幾個都好似有啲功能性咁 都係唔刪裝windows算
真係多謝晒一眾巴打成日幫我解答問題

display就應份計平d比你啦

我就係用緊lpx3000 最高行到2666(auto1.35v但我較低小小去到1.325v都開到機)
試咗十幾廿次都上唔到29xx

其實你可以抆走晒其他ssd/hdd先裝windows落去...
同埋最好format左隻hdd佢

等1.0.0.6 bios ram明顯快 b die唔超都上3200

好懷疑係咪uefi mode裝落去ssd度

會有咩問題 我好似係咁裝

唔係uefi mode會發揮唔哂nvme既性能姐

有排等，家下ASUS 得CH6有1.0.0.6 beta，幾時到我呢啲平民

想問下我開機load唔到入底版果度 平時開機制下面開機會有紅燈 依家無著 點知係壞乜？

無知一問,我買隻win10返嚟裝左落部機度,咁我第時想重裝部機係咪要買過隻新嘅?

box 版?

yes,諗住過幾日砌囡嗰陣買埋

你有冇按del / F2 製
有冇圖係邊粒

唔洗
只要同一條KEY冇兩部或以上電腦使用
就理論上用到陷球剷都得

有冇人知邊到有nzxt s340 elite 黑紅

現家咩事？係咪唔再賣
好似個個都話無 但我二月買到

巴打,我部機成日當機,或者自動重開,
我上網查原來主機版本身有問題，
我想玩底版同加顯卡,巴打有無好介紹
主機版： Asus F2A85-M LE
火牛： Antec neo eco 400c-br 80 plus power supply
HDD: Western digital WD 1TB Sata 6GB/S 64M
CPU: AMD A8 5600K Black Edition
Ram: Kingston KBR16N11/8 DDR3 x 1

其實算係你好彩 間間都入剩色多冇乜點見黑紅

留名跟進,本來仲諗住今個禮拜六日去買

換底版又要換CPU

又要換埋ram

我係中央田買昨

依家無底版可以支援?

各位晚安
小弟火牛只有450W, 最近死左張顯示卡
Sapphire R7-260X
呢張用左應該用左2年

日常都係睇下片, 打下LOL
想求under 1000蚊平平地, 耐熱好既顯示卡

(4GB唔知火牛推唔推得郁...)

買左 RX580!但裝唔到驅動 或者可能裝左但冇反應 點解 win7

放全新未開6850K $4200 行貨

有意可留言或者 tg: @indeathwetrust

幾經波折部腦終於搞掂晒
多謝各位巴打既解答
而家down緊game啦

唔用uefi mode 會點

試下oc 條ram啦

b die 係咪貴d?

同Ryzen1600x 差唔多性能 賣四千幾
可以掉上dc fever 易賣啲

amd vs intel 個post 就知咩事

不過張cpu 最少都勁過1700喇

隻hyper 212向上吹有冇問題?
跟盒隻am4扣具淨係可以打直裝唔可以打橫裝

裝法係死症

有機會bottleneck 隻ssd
同埋uefi native support>2tb既drive
legacy bios最大只係認到2tb

好耐以前用老翻windows 好似話唔好用uefi mode

係喎
我上t記個網砌list
佢個windows10 係oem key
同之前上網德國key 有咩分別? 都叫oem key

Rx 560係咪就嚟出？

oem key 係賣比廠機用同跟底版
換底版就要比證明microsoft

有啲野/有啲人係用開intel 既人永遠都唔會買amd

例如我，理得你amd 幾錢

只要冇換底板嘅話重裝幾多次都冇問題?

用intel都等x299啦

我就岩岩由amd athlon轉去intel
點知今代AMD咁生性
所以都考慮緊轉唔轉番會去AMD
但7500轉去1600又好似好on9咁
換板又係錢黎

買左冇耐就算啦,留錢等未來再砌好過

有人急要咪放，我post 下出黎睇下有無人岩姐
我等x299 都可以砌新x99 ，兩樣野無咩衝突

理論上用到陷球剷都得

T記個d又係叫OEM
上網幾舊水個啲又係叫OEM
?

所以冇換到

六蚊歐羅一條key 都係oem , 駁MS ACC 任用

用緊r5 1600 + msi rx570 gaming x 4gb
開曬最高效打LOL穩定75fps
但我見rx470都可以去到百幾二百fps,得75好似唔係好正常
定係關個mon事?我個老爺mon最高解析度得1440 x 900 at 75 Hz

6 eu 個d合唔合法?

用緊

唔知啵, 我買過好多條, 亦都介紹過好幾個FD買

陷球剷

oem key係ms用黎跟廠機/底板去賣.
但係香港好多間都係就咁散賣 都一樣叫oem key?

係咪開左vsync

你係隻game到開到同步？

OEN 係個統稱姐, 我相信無咁多人會去深究

OEM key 其實好平 不過講錢傷感情
T記應該同microsoft買
上網幾舊水個啲同邊個買就唔知喇

我唔識搞oc
好似係有個軟件check超唔超到
等我聽日先搞搞佢
仲有ram oc係咪如果run到平穩可以長期超

vsync係咪即係垂直同步?

咩同步??
我咩都冇較過就咁用預設
定係我要自己建立一個profile黎用?

想問下R5 1600 配2400MHZ同2933MHZ RAM會唔會差好遠 ?

關左VSYNC佢啦

邪都真係冇叫錯

係機箱入面痴啲靜音棉有冇用？
係邊度買？

有用
淘寶睇下有冇

個價位係咪$100 usd？

睇asus底板個QVL,見到有啲ram可以行DOCP2933,DOCP係咩嚟

DOCP.你當佢係xmp就得

首先我無話唔買正版
我只係係到問上網平oem版 同 出面買個d oem key有咩分別

唔該你唔好出黎吠

佢冇得比我直接關vsync
但就可以開一個新profile黎較
V.Timing Sync Width係咪即係vsync?較到0=關左?
但我較0 save完之後佢自己較返1
唔打數值落去佢又自己較返6
咁係咪姐係冇得關閉

一定要買最貴嘅

［電腦大爆炸］今晚直播notebook水冷 有冇人想睇

最貴一定是最好的
老子有錢

痴線, 唔係話寄返去比佢搞咩

留名等睇整完仲高溫

好興奮呀,星期三考完試,weekend即去砌囡

最後決定出咩list?

Ryzen 7 1700
asus prime x370 pro
Corsair Vengeance LED D4-3000C15 16GB(2x8GB)
Western Digital Black M.2 512GB
corsair rm650x
NZXT S340 Elite
MSI gtx1070 gaming 8g(已買)

強國wor 我驚仲易爆

巴打們平時用咩test溫度同埋燒機？

點解用X370

點解出asus prime x370 pro

就係唔想，宜家諗緊淨換1080ti

你要我認真答嘅話我會話因為我鐘意佢個配色,黑紅色嘅底板好柒,遍遍大部分b350板都係黑紅色,呢個係我揀x370嘅原因(屌細力啲 )
有諗過MSI pro carbon,但聽講msi底板出事率幾高

唔係呢到

去遊戲>全域設定到set

又黎 前幾頁夠有人壞牙石板
根本間間都差唔多

唔好咁啦 ,我都算係半個MSI fan屎,notebook同display card都係用緊佢啲野,嚟緊諗住買埋佢個散熱嚟打j

RX580 裝左驅動電腦都識別唔到張卡 why

asus prime x370 pro 唔計bios問題，m2 slot得一個...

唔計m2 slot問題，其他用料都好一般，加兩舊買技嘉嗰塊X370已經完秒佢，或者MSI嗰塊都好過ASUS嗰塊X370

ASUS都痴孖根，就嚟6月都唔出新bios

MSI X370 5月頭個bios已經可以穩行3200 1.35V
人哋仲要都係未update AGESA 1.0.0.6

MSI好似屌得過. 有冇MSI X370 PRO CARBON用家可以分享吓

同埋老老實實塊X370 GAMING PRO CARBON用料真係唔差

btw 祝你順利超到條RAM上2933 (2x8GB 點都易超過 2x16GB )

我記得「多士」巴打好似係用呢塊老母板

如果你話msi可以穩超3200咁我應該會買3200

未必條條上到，諗下諗下你都係買ASUS穩陣

其實ram可唔可以長期超頻,對超頻冇咩idea

通常間廠出得呢啲有預超過嘅RAM，都可以放心使用
不過對於目前嘅AMD平台上，就好難講

岩岩試下用XMP超左條RAM由2133->3000

唔知係錯覺定點, 感覺上網LOAD PAGE速度好似快左好多

如果KEEP住長超住3000HMz會唔會有問題?

跑下stress test睇下穩唔穩定
Btw咩板咩ram

STRESS TEST係邊度做?

spec:
華碩Z270F
賊船Vengeance LED 16GB Kit - 3000MHz

同埋我開CPUZ, CPU果頁左下CORE SPEED(低可以去到800,高可以去到4400), MULTIPLIER(8-45)係咁跳, 係BUS SPEED穩定D冇乜大跳 係唔係正常情況黎?

有野load 先會佢先會行返full speed

唔係可以set死個speed㗎咩

Set高效能

答唔到你,試吓重裝driver

隻FINAL FANTASY XIV: Stormblood 大食到你

試過無限次

報告 已整完
待機4x度→2x度
燒機8x度→5x度

唔好處係
我依家真係好撚驚

留名

一漏水就電腦大爆炸

痴撚線 玩命

條喉同個 block 個接駁位連最簡單既 barb fitting 都冇，又唔落扣，Good luck bro

放定個滅火筒係隔離

咁你都記得
其實除左BIOS UI唔太USER FRIENDLY，基本上都無問題
用料之類都對得住價錢，係跟機配件少D，得一條SLI BRIDGE同兩條SATA線

你好似係用DDR4 3000 RAM
依家2933穩行緊？CL15？
用緊最新bios？

用G SKILL 3000RAM，新買就行緊2933 CL16
新1.5 BIOS睇到晒兩個XMP PROFILE
1.4果個無得睇，只係話你知有兩個要自己試

你SET RAM係4x8GB 定 2x16GB？

2x8GB 咋........

咩黎 求教

起碼落條索帶索死佢喇

咁2x8易上好多

好呀 今晚做

屌爆ram 糟都好難超

DDR4 16GB 好似仲未有單面
8GB單面 X4定16GB X2好超D呢？

用左一晚就砌好部腦 裝埋window 非常順利

多謝悠二同其他巴打既意見 做足哂功課 砌好部機真係好有滿足感 對住個case都有排J

如果玩cities:skyline, lol, 剪片,執相,
筆直五千蚊內
呢張list 唔要HDD 做唔做以上要求？

有單條16

單條定單面？

係有單條16,不過雙面嚟

打機唔用茫 巴打
我係1080使用率個post召喚緊你

但係我講緊單面
一般黎講單面會好超D

家下8GB單面係咪得samsung b-die做到？

btw,想問下Geil Evo Forza 2*16 2400Mhz
6700K, Asus Z170i pro gaming
呢對野有冇可能超到上3000Mhz?
想換高頻d,不過買新ram好撚貴

搞掂哂就準備我個超頻之旅

部機每5分鐘左右就會黑一黑MON,再即刻著返MON係咩事

有一對adata ram 4GB x2 DDR3-1600 好似燒左
想問ram 係咪永久保? 係屋村電腦舖買 唔見左張單, 可以點做?

無用過geil

我試過 4條16gb 行xmp ok , 8 條8gb 連xmp 都行唔到

好多因素

屌點解我R5 1600 之前OC到3.6GHZ , 岩岩諗住升條RAM上2667 MHZ , 點知REBOOT完變番3.2GHZ

係直頭成個BIOS RESET左

有無 SSD 推介
用開 既 PLEXTOR 128 唔夠用.

咩板

咩係brab fitting
求救

用黎整緊你條水管既接口
一黎唔會甩
二黎唔漏水

MSI B350M GAMING PRO

我嗰pat野可以點整

好奇一問 d管其實幾幼?
果幾個water block好有趣

有無人知呢幾隻有咩大方別

原子筆芯粗多DD
個black 3mm厚

cl 18 19 19 40 咩黎 點set

呢類叫做 barbed fittings, 作用上面有人答左你，你就咁插條喉，用耐左或溫度上升冇人會知條喉會啊會變形同鬆左，然後就咁燒焦

佢塊野一體 是咪加唔到呢D

搵扎帶扎住佢算啦 你都係玩下命嘅姐

悠二個新網站幾時有埋好似舊網站SSD嗰D硬件推介 遲下想砌部有SSD嘅女

救命

佢係黑一黑但無reboot ?

我早排都係咁,週不時黑moon,換左display card就冇事

冇

張1060 新買

張display card有冇插電？

求救
火牛夠唔夠推？

有

用緊620W ANTEC ECO

Ram我會上3000mhz 2x8gb
唔用3000都要用2400

如果cpu/gpu超頻我會上 antec neoeco2 550w

加多少少轉antec 450W
5000蚊顧得cpu, 就顧唔到display同ram

最近諗住upgrade 下部機
原本係咁:
CPU: Intel Core i5 4440 @ 3.10GHz Haswell 22nm
RAM: 8.00GB Single-Channel DDR3 @ 799MHz
MB: ASRock B85M-ITX
GPU: 2047MB NVIDIA GeForce GTX 770
111GB PNY CS1311 120GB SSD
931GB Western Digital WDC WD10EZEX-08M2NA0
Cooler Master - Elite 130 Mini ITX Tower Case
PSU: 550W, 唔記得咩型號

筆直大約7000, 諗住upgrade到咁:

CPU: Intel - Core i7-7700 3.6GHz
RAM: Crucial - 16GB (2 x 8GB) DDR4-2133 Memory
MB: Gigabyte - GA-Z270N-WIFI Mini ITX LGA1151
GPU: EVGA - GeForce GTX 1060 6GB 6GB FTW+

呢個筆直有冇更好既選擇？
洗唔洗加CPU fan?

想upgrade張display card上1080 ti有冇咩要注意
主要用黎剪片經常會用AE

用開免外電DISPLAY想問下，好似1060呢類要插火牛拎電既卡
唔插火牛直頭機都開唔到？定只係打機食電果時唔夠電先HANG機？

有可能係pcie slot攞多過75w然後
或者開唔到機

姐係要換火牛?

唔好彩會燒底板
不過其實有原因唔插pcie power?

火牛用Cooler Master V650夠唔夠

其實水冷排放前面會唔會令到整體溫度高過水冷排放上？

會

想upgrade 條女
本身有msi gtx 1070,機箱同牛
想換底板,cpu,ram 加多個128/256 ssd
預6000蚊筆直應該買咩好
純打機 想用返幾年先再upgrade 唔該曬

ryzen 1700 23xx
asus b350ma/plus 7xx
gskill 3000mhz ram 8x2 10xx
Samsung 960evo 10xx
6K有找

想推7700請睇 想用返幾年再upgrade

7700好易死?

加多隻h115i都得

打機最強 7700/7700K
但仲係四春 最多畀你叻多一兩年好未 到時四春full load不了

原裝信仰燈咪算 1700根本無必要上水

超頻原裝都頂得順?

超3.8 無開冷氣 打機 頂到 不過無睇幾度 平時唔超 打機都係六十度浮動 唔開冷氣 開咗再跌
你如果上7700K超一定要上水

會熱多幾多？

你一兩年後未換再講

7700k 上水都冇用 一定要開蓋先開以解決到問題 超少d囉唯有

1700真係咁勁?

純打機會輸7700/7700k
但多工 發熱 未來多核心遊戲支援一定係ryzen

雖然輸 但係都打到機 可以上youtube睇下review

好撚靚真係

display card下面塊野唔係有led嘅咩

我買左冇led 下面有條hue+ led照光佢

有4把SP120都覺得好靚想轉會

轉會啦
利申今晚到手裝

咩牌子?

nzxt

係買兩把或4把嘅話抵d 你淘兩個裝同佢話剩要一個hue控制器佢就會平幾十蚊

由notebook過幾百GB野落desktop 點過最快

成班rgb撚

btw有咩software可以直接改d fans既rpm 而唔洗入去bios改
好撚on9我用openmonitor 淨係睇到cpu usage但show唔到幾度同個cpu fan幾多轉
之後用佢黎set gpu把fan又要開住個software先得 唔開就變番default on99

嗰塊係咩黎？邊度買嫁？

set gpu就用after burner啦
cpu同機身fan未研究

淘寶所謂嘅display card千斤頂

msi after burner?
我down完落黎唔撚識用
驚set撚完燒撚左張卡就仆街

你用咩牌子板 我記得asus giga都有software校架

機身fans 其實普通1000rpm到夠唔夠
因為我見asus bios我set左turbo 唔知到左幾多度到會自動加rpm但我唔係幾撚信
同埋d fans話就話有1000轉但好似冇咩風出咁

asus呀
咩software
會唔會set撚完熄左個software就變番default?

係呀
基本上set gpu野都用佢多
公認最好用
點樣唔識用法

有啲咁既野

見佢有得set 唔知加乜鬼core.clock
跟住上面個power clock又一齊加
又唔知上限係幾多 本身張卡好似公版又唔係oc
驚整整下燒撚左張卡

你去官網個support driver/tools度睇下 我唔記得左咩名

機身fans我長打機都未試過扯到去100%
其實bios set幾多度會自動加咪仲可信過用software

都係買黎睇架姐 佢頂都係頂供電個8pin隔離好細個接觸點 卸就有卸到力嘅 但你話係咪好有用我就唔覺

硬係覺得佢唔會加咁
d fan冇咩風出冇乜feel

你試下拍隻耳埋機箱度聽下d聲下次

有冇d軟件可以實時show到d硬件既資訊e.g.clock, 溫度,風扇轉速果d係windows下面條bar到/mon其中一個位

新手問題： 啱啱砌好部機有咩要做？download 返MB 同gpu driver , 仲有冇咩要updates 果啲？

Rainmeter + HWinfo64

頂你 開linX 煲鳩粒u 咪知佢郁唔郁

新手想求條list 打bf1 ghost recon

budget 3000蚊夠唔夠

想打到高畫質

岩岩升初中 錢唔多

原來依家ram廠會送貼紙給你痴響case到

差啲開口屌左出聲
好在有巴打應左先

咩事

新手咩都唔識

g.skill一向有送貼紙

corsair 高階led 都好似都有

其他廠冇留意

另外corsair 水冷 火牛都有送

入唔番windows

裝哂driver 就夠

更新下windows 囉

？

有無detail

入去鳩set個ram set上去行2400點知入唔番windows
inaccessible boot device

reset bios 試試

點reset

windows幫我reset左部腦
以後都係唔敢亂咁郁bios d野

屌仆街del撚晒d野

...
正路set ram 應該唔會咁

set 番去default都入唔番windows 好撚on9

乖乖地用到咪算

利申: 唔識電腦砌到用到已經好心足

新手想求條list 打GTA V高畫質
budget 2000蚊

睇黎我成功推廣Nzxt rgb風氣

⋯⋯

哇屌兄 認真 我係唔係起高登見過你

係咪一定要一手貨

整到大家變晒leesin要睇奧比斯你就仆街喇

成班光污染
睇死位巴打過2日上黎問點熄燈

酸

擺廳冇問題

過2日比老母老婆屌

好靚
上網睇computer desk
rgb 功不可沒

Scrapyard war

呢d箱要配合現場環境
執好張台 走好d線

換埋gskill rgb ram 啦

我都上tb買咗3把rgb扇+2 rgb led，好抵玩300港紙有找，最重要有得用手機app變色同on off風扇

左邊一把，機頂兩把(影唔到)

呢個真係太貴 同性能貴成400幾 不了

值架值架毒下你先

成班人d眼肯定壞撚晒

好型

本身已經好想買NZXT扇同水冷
俾你毒一毒

我無用nzxt 既野

真心問 你地果啲有無得熄燈

唔掙在毒多下

想問下各位1080Ti咩版本最抵屌

祝你地個個眼盲

本身佢套裝要4xx
依家抽走個hue controller賣259 唔衝真係對唔住自己

淘寶299 RMB是咪真係好抵??

Amazon us 賣緊79.99usd

睇錯79.99usd係3pack裝 不過計返都係平好多

有冇辦法check 到harddisk有冇壞軌

自組水的人機會來了

真正既華而不實信仰

幾時連ram 老母板都上水 雖然見過

係咪ram有個cover再插條管嗰種 好似見過

屌RESET完部機而家個corsair link又睇得番個cpu fan幾rpm
但老母版d野唔撚見晒

幾時可以出到成部浸水 唔洗fan 養埋魚

開多次見得返

都係睇唔到
BTW個一體水如果SET個PROFILE做PERFORMANCE會唔會損耗得好快

我perfor 左成千年幾咪又係咁

跟住悠二巴10000蚊list 整 咁樣有冇問題?
打機(indie 同witcher 3)同普通文書執相係咪用r5 就夠??
gigabyte 塊版係咪ATX抵屌啲? 見佢多多個強化插槽
B350係咪超到RAM上 3000MHz 架? 定係睇彩數?
其實係應該俾多啲升RYZEN 7 而1080落返1070咁先玩得耐

求巴打們打鳩我

SOR

570比人掃晒

CPU : AMD Ryzen 5 1600 YD1600BBAEBOX 6 Cores/ 12 Threads, 3.2GHz,19M Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
$1650 (珍寶)

MB : GIGABYTE 技嘉 GA-AB350M-GAMING 3 B350,M.ATX M/B
$715 (珍寶)
OR
GIGABYTE 技嘉 GA-AB350-GAMING 3 B350,ATX M/B
$915 (珍寶)

RAM : Corsair Vengeance LED CMU16GX4M2C3200C16 DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB) Stunning White LED
$1030 (珍寶)

Display Card: ZOTAC GeForce GTX1080 AMP! Edition 8GB GDDR5X
$4199 (中田)

SSD : Intel 600p M.2 2280 512GB SSD
$1300 (珍寶)

PSU : CORSAIR RM550X CMPSU-RM550X
$860 (珍寶)

CASE : Fractal Design FR-CA-Define-S-BK (黑色) ATX USB3.0 中直立式機殼
$748 (珍寶)
___________
$10702(10502)

應該係 咁都應得我？

睇多兩下就無野嫁啦

如果你話想成部機整體用得耐
就應該用1700+1070會比較好
因為1700話曬都8核
未來撚黎講襟用過1600
而且 顯示卡如果你追大作 高效 又可能4k之類
基本上1,2年就換一張
反之唔追高效大作 1070都足夠

其實睇溫度做人咪算 我開quiet狂打機個溫度都仲接受到就知道唔駛轉都得

睇多2野rgb撚對眼已經廢左
好撚靚

係我就唔忍 買黎j下

呢個價已經平到開項

nzxt 個空洞effect
屌..

到我放下毒先 corsair hd120

不過8核會唔會玩唔到某啲game架 我之前玩fallout 3 見佢好似係多核環境行唔到 會唔會有其他舊game都係咁 因為我比較少玩新game

水族館

冇錢換啦
買左啲sp120冇耐咋

知錯

好誇張

睇真D我同巴打你除左塊底板唔同好似D SPEC都差唔多

有印象見過呢個名[sosad[

賣曬啲sp120再入Nzxt

咁都認到我條spec ？

我咁低調都認得細佬

8核唔會玩唔到
只不過依家d game好少對多核optimize
其實係高頻緊要d
之不過intel都出平民6核
可見未來game會對6核optimize

so,如果你想部機用耐d
1700>1600
而且你唔追最新大作 用1070都夠
到你想追個高效大作 1070唔夠推咪換新卡

corsair vengence紅led
kraken x62
aer+rgb hue
msi 1070 gaming x?
係塊板我用gigabyte 你用msi gaming m3唔同

連塊板都認到 痴撚線
我用970昨

買嗰陣見gaming m3個價平所以睇中左 無奈可能太抵 嗰期冇貨 所以就退而求其次買左giga

個水箱幾靚幾特別

換新機個時玩過一排燈既
之後拆曬lu

多謝 香港玩自組水真係唔易 用左廿幾個鐘整

全部BITSPOWER??
邊度訂??
係呀,香港唔多人玩自組水

一體水方便 而家越嚟越多旗艦卡都有一體水
重點 一體水漏壞機全賠

頂你地......................

Aer係邊度買最平

個價真係唔差 窮人恩物

壞泵機會會大過漏水
同埋應該得corsair敢保
唔知個賠償機制係點呢

淘寶

上面有人問幾時可以成部機落水
其

1600 單核係咪勁過 1700？

我仲未揀到一個可以取代corsair 750D 既箱之前我係唔會換哂nzxt aer

WTF 水冷牛，隻 RMx 先買左冇耐

嚇我唔到既！

直接同bitspower 訂囉 visa 俾錢
叫佢地sf 到香港
買多少少可以r 85折 平過搵3c入 保養有1年
另外bitspower 2017 個cpu 水冷頭性能已經同ek 差唔多性能 如果唔想再用ek 可以試下
另外佢地可以買埋mayhems d 濃縮水冷液 到香港 不過就只可以用郵局寄
sf 到香港就3日左右啦由出貨到sf 提取點
另外用過bitspower 接頭就會明 真係好難漏水
玩過一體半年死泵 先決心玩自組水

好似香港有過案例 corsair 漏水漏到燒左機
好似最後全數退晒 不錯搞左2 3個月

又執過啲線
有錢換埋x62先一炮過

Bitspower d fitting build quality 係幾好，但我頂唔順佢個 logo 同埋價錢合理過 EK, 例如係 90 度 Angled 咁，Bitpower 兩邊連埋 compress ring 但 EK 要自己買兩粒 fitting 再加埋粒 Angled

不過藝術既野我識條春

我自己 prefer

Block: EK
Radiator: HWlabs, EK(PE 系列 only)
Fittings: EK, Bitspower, Barrow(明抄 Bitspower, 做功唔差，都係 CNC 造，平靚正）
Pump: EK, Aqua(德國貴野，但 design 太 raw 唔係我杯茶）

呢個post睇到人都窮
心思思想整隻960 evo又想入埋x52然後又RGB又盛

加多少少上960pro同x62啦

又黎加多少少系列

幻覺嚟架姐,嚇我唔到既
nano s裝唔到280排,嚟緊仲要去旅行,個銀包受唔起

舊年決定砌果時已經加少少加下加下加左3k

3千 budget嚟砌機加到4ray titan不是夢

黎緊好多野要換
mon又要router又要headset又要

再加少少個budget夠買樓啦

加少少買全套敗家之眼

敗家之眼
想買個gsync moon wireless headset但加埋好撚貴

budget加少少就冇問題啦
利申 我都想買個無線耳機

gsync mon 3定4千起跳
那有錢

買 logi g933 好用 用緊

用緊logi g933 想屌埋佢啲keyboard mouse 但隔離機械鍵盤post啲人唔推logi

mouse既話Logi幾好
keyboard就
利申：入左隻filco

G533都好正

fitting 我用過barrow ek bitspower xspc
我個人排位 bitspower 最好 之後xspc ek 最差barrow barrow 真係平玩 但鎖定 同o圈果啲真係唔夠上面啲大廠玩

block bitspower 同ek 2個效能真係差不多 如果講1080ti bitspower 個設計靚少少

pump 反而我用xspc d5 最經濟 用左2年個泵長開都冇問題

Radiator 個人用xspc ax系列

我唔多打機,同埋可能帶出街駁電話
呢d款好誇

另外 我之前想過用aqua 個cpu水冷頭 不過要訂2個月放棄左 佢最新個version 果款好好j

本身想入敗家之眼 跟住見又要開多嗰apps搞 已經用緊logi嗰apps 想一個搞掂晒

睇中左隻2417dg 但都4000蚊

g533同g933個耳罩好似好易污糟咁
同我之前corsair headset用d料係一樣

Mouse LOGITECH G303世界第一
買左兩隻 一隻公司一隻屋企

Keyboard就唔洗用logi
仲要而家出埋哂d垃圾romer-g軸

Aqua 唔係我杯茶，我唔會睇住個 sensor 溫度，平時我用 rainmeter set 曬野係 desktop 睇就夠曬

黎緊訂返隻 Hardware lab 薄排玩下，睇 review 都幾堅

btw, 買下買下淨左 spare part.. 有冇人想上水又唔想自己整？諗緊幫人整，d part 錢捐左去都好

原來可以直接搵佢地訂仲有折
因為淘寶都有，運費台灣寄黎會貴？？

其實水冷用蒸餾水會好啲？？
有色既始終怕有微粒塞冷頭微水道
同埋用ek啲透明block有有跡

啲快擰個設計好難漏水
巴打套屈管工具同熱風槍係乜？？

Barrow始終支那野
又係抄
不過近年進步得好快
尤其係bykski
造工提升好多
GPU block都係6舊幾港紙
泵D5真係皇者
真係4，5年前已經都係佢
以前DDC都好有人用
而家都係D5多

蒸餾水用耐左會生菌，唔用 coolant 都要落殺菌，其實用返 d 大牌既 coolnant 係冇咩事，就算用 Pastel 有色既都唔會塞 (d 廠聲稱用 nano 分子），用有色既 coolant 唯一唔係既係你想轉色，你入水放水好多次同好多水先洗得走曬舊水

屈管我習慣徒手，用工具反而唔就手，平既 barrow 都有出，淘條幾十蚊

熱風槍去鴨記買支 Decker 可以企係度果隻就夠用，百零蚊

Btw你地個泵上蓋係乜

D5 DDC 各有各好啦，機箱夠位而又唔係用左太多水阻高既野 D5 的確係比較全面

但要玩 mATX iTX 呢 d, D5 太大了，DDC best fit

我見啲人用蒸餾水都係落銀條
巴打你用透明tube同block耐咗會唔會染色？
轉色係一個痛苦過程，尤其硬管
不過途手屈管真心勁

Block 唔會，因為佢用 Plexi 造，管如果你係用 PETG 就會，PETG 本身有輕微既吸水性

徒手屈手功野，有苦自己知，失敗左無數咁多 pack 管

933耳罩可以拆洗 淘寶有得買
如果皮面一兩年就甩皮 仲麻煩

咁用佢啲青軸呢？ 我比較仆街 用嘢鍾意一個牌子一set過

Mouse logitech g900

我用開 mayhems aurora 2 so far 用左一年半 都冇事

淘佬果間都係佢地直接經營 不過新款果啲通常都係台灣先有存貨
同用台幣計平過人仔 淘寶果間r唔到折

台灣bitspower次次買野我都叫佢地free 我運費所以唔知

熱風槍我去五金是但執 冇深研

目前用緊I5-2500 , 顯示卡係GTX750 TI (對我黎講夠, 只係打LOL 同CSGO, 唔玩大作,唔追高畫質)

但由於目前只係用緊HDD而冇SSD ,CPU開始唔夠用,再加上CHEAP雞機箱爛爛地, 心思思想用3000~4000蚊 UPGRADE下CPU,加隻SSD,用DDR4 RAM同換番靚仔機箱, 顯示卡用番750TI 會唔會好不智?

大約想 I5-7XXX / I7-4XXX 配750TI 會唔會好傻仔..?

求各位意見

另外
4000蚊 BUDGET

可唔可以執得齊CPU,MB,RAM,SSD同PSU?

多謝各巴打

我見啲人啲EK cpu 透明上蓋會染色，要拆出黎洗

4000可以唔買住ssd先 其他硬件買靚啲

巴打有用屈管工具？？

一開始有 就熟左徒手
除非係啲特別造型 先會用

我之前corsair果隻洗完乾左同冇洗過冇分別 仲勁易痴塵

銀彈都比較難搵到
所以我用Mayhems d水冷液 睇厭左就自己溝下色
我自己都係用petg 管

我用緊G710+青軸 普普通通冇乜特別
之前有優惠G710+G303加埋好似賣599定699

青軸好似得G610同G710+兩隻
正價既話價錢都唔平
冇優惠既話一定唔會選擇Logitech

同埋之前睇機械鍵盤post 好似話Logitech D鍵帽好易收皮

BTW如果我有1000蚊左右budget會買flico

裝到嫁裝到嫁
裝唔到最多咪換define c window 囉
好少事姐

啱睇一睇 上網見G413+G502套裝 1099蚊
無爬開keyboard post 想問下G軸點垃圾法

冇段落感 打落去手感唔好
青軸！啪啪啪！青軸！啪啪啪！

而唔喺佢品質有問題? 我得閒去2k fun試下手感先 屋企夜晚打機唔可以啪啪聲 嘈到老母訓 本身諗住屌黑軸 見到G軸吹話激發快過黑軸

［求救］小弟部機之前打打下機黑咗 Mon ／ 出啲單色畫面，無信號，之後就自動重新開機，Load 到 Windows Logo 就重覆 黑 Mon 無信號，得用安全模式 ／ Microsoft Basic Display Adapter 先入到 Windows

試過重裝 AMD Driver，不過裝裝下就會 黑 Mon 無信號 Reboot x 2046

以上依個係咪壞 Display Card

Config：
CPU : AMD Phenom II X2 555
MB : ASUS M4A88T-M/USB3 (BIOS Version : 0704)
RAM : KLEVV NEO DDR3 1600 MHz 8GB
GRAPHICS: MSI RX480 Gaming X 8GB
PSU : CORSAIR CX550M
HDD : WD Blue 2TB

求續命幾個月

少事啦,部機喺北歐要抬上機姐

用紅軸囉
輕手過黑 唔洗咁用力

想問下部腦開機一兩秒就熄左又再重新開機係咁loop，係出左咩事 cpu同顯示卡風扇有轉到

用緊紅軸
唔洗用力禁制真係好爽

用k70 rgb，手感一流又唔會好似青軸咁嘈

自己住梗係用青軸日夜啪啪啪
加埋隻ultrawide日日都唔想離開佢
結果返到學校用唔慣d廢機

我無乜可能放咗G933換其他headset 貪佢無線ps4 之前有諗過敗家之眼或者賊船
不過 最緊要夠靜 夠輕手

無線耳機配stand
係完美無線computer desk必須

k70 rgb我就係

Same

到時搵下睇有無無線黑軸

Gaming headset我覺得隻隻都差唔多
睇樣同方便

kb有線最多咪鑽個洞 最後一步

唔喺 喺我張電腦台已經比部50寸電視霸咗 連張成千蚊電腦凳都掉咗 我而家喺床度打機 想少線啲 方便啲

隻strix wireless 真係J死我

filco 有bluetooth版

我反而覺得g933靚啲 雖然有信仰 但唔喺盲撐

幾時先有galax隻ram買

好想買番個GSYNC MOON
今晚落去腦場望下先

又話無錢

我見淘寶aer有幾間都係299人仔 巴打幫襯過邊間冇伏?

冇辦法啦屌
幫條女大翻新
加MOON換女換HEADSET換電腦枱買電腦凳

預洗幾多錢?

Budget = Budget加少少

我是但執左間
應該都係一樣貨源黎

加埋5,6k都走唔甩

我都想換電腦凳同埋想買埋Sennheiser GSX 1000
未揀到凳

加少少xb271hu

電腦凳諗住淘張dxracer番黎算
headset又想用番corsair

corsair出咗張凳

好貴呀

加多少少買張embody

1001

Keyboard 本來平平地用緊隻銀軸g skill km570 紅光

但因為我喜好光污染既關係就換左隻corsair k95 rgb platinum